你再唔回應訴求 我地個個禮拜出黎行

唔撤回惡法
唔撤回暴動指控
唔落台
唔釋放學生
唔追究黑警

我地個個禮拜同你行
100萬
200萬
300萬

我睇你究竟有幾打得！

我屌你老母唔係要道歉呀 即刻落台！！！

推

不撤不散！

香港國民現要求林鄭午夜前答覆
- 下台
- 釋放928/魚蛋/612全數政治囚犯
- 撤回修例
- 撤回612暴動定性
- 即時取消雙程證移民
- 重啟政改，實現真普選

否則港人應立即宣布 廢除特別行政區政府 成立臨時香港議會 泛民領袖應即是前往美國領使館 要求南海美軍即時介入

推 唔可以俾政府知我地收貨！